有冇人可以解釋下點解美國後生仔全部極左?

以破壞先賢雕像為樂
行極左路線
只關注LGBTQ同BLM
唔理世界局勢同國家經濟

點解可以咁痴線....

佢地唔係共產黨培育出黎

睇下教育界幾多極左咪知
啲大學功課都係預設假定

1）生活富裕，覺得自己咁舒適要幫下人，唔係就會有罪惡感
2）本身窮，但左派當道福利就多，當然支持

教育 網絡文化 前任政府

社會不公

其實政策上唔算極左

要擁護共產黨
熱愛人民幣

Trump就係篤中佢哋命中要害

冷戰結束後
班共產主義國家同人士一直滲入資本主義國家嘅教育、文化同傳播媒介
而呢三方面一直都係共產國家嘅強項

唔係個個都極左 喺美國識得幾個20歲中嘅鬼仔 都係一半一半支持拜燈同特朗普，所謂你覺得點解全部都係極左 都係因為CNN ABC news所做出嚟嘅假象

關抖音事

因為冇捱過囉，我指冇捱過係冇生活過係極權下，講句野可以話尋釁滋事拉左，老豆老母連你生定死都唔知，美國開國元老當初就係唔想要做英國人隻狗，捱過，因為佢知道下一代只會愈來愈西，先一早行出黎打，宜家既美國人就係食以前嘅人老本，舒服慣

個社會有錢，加上智商偏低，自然會偏左架啦
你睇吓香港班中產家庭富家女

窮先支持侵

成班香港人話AOC極左，佢講既so called "福利"港英年代差唔多

美國借政府錢讀大學冇分Mean 同non mean，仲要D息由借錢果下就計，醫療，美國醫療出名貴個仔有哮喘，老豆老母武肺俾人炒左冇埋份醫保？噴果枝野80美金一枝

所謂極左唔計identity politics，講緊具體政策，民主黨同共和黨支持者都過半支持

Gun right，你禁槍緊係俾人屌，但要求買槍果個人冇精神病紀錄之類唔過份啦下話，而家有D州講緊你龍心同劉馬車咁都可以入去買枝AR15

你有冇數據拎出黎睇下先？
「全部」同「極左」都係兩個極端的指控
我就唔信全部極左啦

年輕人如果冇社會主義夢，個國家叫奴隸國冇工會、冇工業運動
國家一世唔會改革，窮者愈窮、富者愈富

中年人務實，保守為主。可以制衡社會主義夢，但佢地都年輕過，社會主義有d好措施都會實施/維持

俾人道德綁架咗

Good time weak people.jpg

講真，親身所見
美國左派同極左唔係咁多人
唔好俾傳媒同網絡呃左你
中間，同中間偏右先係大多數

佢哋只係文化上極左

咁就要諗吓點解香港收得你嗰15%稅，又可以維持咁多嘢免費，英國都要40%先有同香港一樣嘅福利
一個國家嘅支出同一個城市好唔同，起碼香港冇軍隊

香港夏蟲你知唔知美國後生班學債同醫療債有幾多。

借政府錢都係有分subsidized 同unsubsidized

認同醫療比較麻煩，雖然你講個case 可以special enrollment for ACA, 但係未搞到嗰下望住個bill 係會心煩